3690苦主區

53蚊買 大家點睇

渣定沽好

沽啦，如果冇盈喜，插到 30 蚊都得

廢話唔多講

請參考閱文 平安好醫生

你就會知3690 遲d會點

新經濟股真係咁仆街咩

唔係新經濟仆街

而係隻股喺廢港上市夠膽死冇盈利高負債，仲唔俾投行二世祖沽爆

依啲咁嘅公司喺美帝上市接受程度會高少少

睇埋今年年尾，無起息就走人

利申：買親支那股都輸

你唯有寄望佢虧轉盈啦

大行報告都話明睇第4季蝕多一千三百億
一間公司蝕咁多你都走去買
唔put都唔好call

買都弱智

我智商正常喎，有雙學位

咁就更加抵屌啦

無計，非投資專才

唯一有賺係層樓

利申:自住樓升幾多都無用

有得走好走啦 50蚊底都穿撚埋
利申: 有開put果日坐到而家

唔差左啦，已set45蚊走4000股，當輸3萬2啦

痴撚線, 真係有人會買嫁??
以為你講沽輪

本窮狗由頭到尾都叫大家唔好買，有冇人可以做證

痴線
咁樣輸3萬2
AV女優都屌到啦

我情願你3萬2走去買下場利物浦客勝都好過送畀美團個莊
幫高盛美銀班友接貨咋你 人地依家聖誕party緊

溝貨啦 吊

垃圾痢咁廢，係都買鏝城啦

你襯佢嚟梗兩日反彈掉咗佢啦，入返隻 2318 好過

早一個星期走左，而家欲哭無淚！定力不足

上星期56蚊去左旅行

你好彩

好乜彩，去左旅行無理到無放，依家日日食屎

46蚊
溝左貨

愈溝愈死

50蚊買左1112又死，我都幾L準

黎人
put佢落山

見隻隻新經濟股都死，以為有隻例外，點知都係死

走啦
35$都黎緊
樓主間接轉數畀我

溝

你又知？

聽講大陸果邊裁員，應該有排插

無眼睇

之前53蚊入過，54蚊走咗

巴打幾多蚊入？

溝啦

其家我係絲打

同你一樣

巴打你醒

我都係跟fd買，佢54買52放

我長情，死渣

中資科技股全部都係伏嚟，我之前都係中咗小米嘅伏所以先咁小心

3690絲打諗住放定長揸

我都唔知

眼光太差了

咁恨毒

唉 我早兩星期走左
$60、$61 果時蚊Long put左$60 5張
$53就放左
算唔算苦主
而家賺少左好多

美團值$3000億 ？
上市為左比人沽 多謝大摩！

呢隻垃圾都2千幾億市值？

幾百億都比多佢

香港個市根本由班莊亂開價，搵水魚接貨

全世界股評家都叫人買，正仆街

巴打你走貨啦
你見我地咁多人都苦口婆心同你講

炒股post我地成百人都沽緊美團
長線睇佢落地獄架

隻野點解長期有人大手買

唉

買put 對沖

WHY NOT PUT ?

你上星期唔講

現在先PUT已經冇得汁

做乜咁慘綠帽

上星期你都冇出POST

小注入 再上就溝返一注
呢隻野幾時入put都有賺 只要唔怕坐

6060 有版你睇

坐左兩個月put，唔爭在坐埋落去

原來呢到咁多高手

皮已收

嘩 原來外賣仔 46蚊

就嚟低過最低時薪

公司賺唔到錢，隻股又唔好炒
隻1357都起碼炒過下
呢隻都唔知做乜鳩

Warrant呀
輸緊時間值

今日等睇43蚊

升

又含左啦

準備跳⋯

40蚊見先得

比的訊心

呢個影響唔到

開波，同我推去40蚊

你早兩日轉身沽仲有得賺
依家仲持有正股？

我無得買option，只可以買正股

沽輪咪同正股一樣咁買賣
駛唔駛畀埋number你呀巴打？

又話45$ 放 到宜家都唔走

我都唔知做乜要連續幾日點醒你 你又唔會多謝我

呀⋯⋯⋯⋯

沽貨未丫，快撚d沽添 無底深潭

有乜股好買

今日DH已見

3690 我都有玩
不過put緊

入call博反彈

要出租我條西隧喇

妳好準

85$soon

跌市都識升

下一隻股王

垃圾，我無理了，4000股輸我5皮

最後機會？

46蚊忍唔到手入咗

巴打，你咪好囉，我

大家要多謝我
尋日開PUT

咁又唔使咁灰，噚日上咗轉大陸，發現美團嘅業務其實唔錯，都幾受歡迎同壟斷

雖然呢度啲巴打成日叫佢外賣仔，但係其實佢其他業務都幾出色，發展空間又大，長遠睇好佢上返50蚊

垃圾繼續跌

WVR 的股都玩?

Drop to zero

反彈

派貨

咪傻啦

第二隻小米

46係阻力位

今日又派大量貨

50$

55

上呀

記得留意3月禁售期完

賺好多錢？升咩？

餐飲業成個pool收入增長
憧憬3690既收入都會增長

而家又跌咩呀？
高J咗

高J 就GG了

認真
上50$減啲榜啦樓主
唔賣曬都賣1部份啦
上100$咩唔通

痴左線先買。冇盈利, 高估值。
cap 水股

我43蚊溝左貨，48蚊係打和

53@2000
43@2000

點極佢都唔識
仲學人溝貨

63$不是夢

上年閱文 眾安 好醫生

反彈緊啦

我聽巴打講喇

Set 50走，打和當贏

尾盤乜事幾千萬deal

跌唔落

60$ gogogo

日日升

呢隻野真係傳奇黎

升啊

原來有咁多苦主

我4000股剛走了@50.6

賺左8000走人，執返身彩

祝各位贏多啲

就返IPO

燈到

呢個post好搞笑

反手再贏

梗有人贏有輸

?

一年後發發